其實差佬最好就打死D市民

成日無差別打尻D無辜市民
最好一野扑撚死個市民 搞大件事
不過個市民 一定要係藍絲狗
因為藍絲狗死不足惜

3